---
title: "Debian no Android"
kind: article
created_at: 2016-03-11 01:02
author: Paulo Francisco Slomp
---

Nas parte das "Observações" da tabela há o registro da possibilidade de
instalar distribuições GNU-Linux (Debian, Fedora, Gentoo, etc.) em aparelhos
Android.

Aprendizagem com tablets e celulares

Pesquisa mapeia mais de 300 aplicativos educacionais livres.

Matéria jornalística: UFRGS mapeia aplicativos para aprendizagem em dispositivos
móveis

Público pode acessar relação com mais de 300 ferramentas livres para tablets e
celulares, úteis principalmente para professores, alunos e comunidade escolar

07/03/2016 10:42

Fonte: <http://miud.in/1Hiu>


